個女仔冇再WhatsApp我

屌，原來係你。晨早blocked咗你啦

@連登仔勼女

證明人地對冇興趣你唔好再搞人

又見到你喎Ching
又話聖誕前要出pool既

搵過第二個囉
人地都唔睬你啦
仲傻奸奸咁等做咩

毒撚最忌易動情

我都唔覺自己做左咩野唔啱

不嬲得自己主動
收手啦

之前你搵佢
佢覆

定係佢都有搵你先

WhatsApp既話就係我先囉

1. 得自己主動
2. 得你自己想了解對方，對方冇想了解過你
3. 你提過嘅野，佢唔會點記得

結論：

唔好ff啦，自作多情呀

呢啲女人唔係好人嚟

完了吧 如冇意外

安慰下你
有啲女生天生就被動 要慢慢磨

女人從來唔係追返來
明就明，唔明嘅呢世都唔會明

打柒條賤婦

咁你搵佢

完sem後會搵佢

咁耐你地係兩個都冇wts對方？